唔該d私慾野過政事台講啦

理撚得你熱血青政同d KOL有乜私慾
行撚開啦

私怨

已報站務台

本青狗就緊係唔想將堆私怨嘢搬到時事台黑洞講啦

唔關你事＝私怨

新聞討論黎架喎
你估時事台你玩哂？
問過我未呀？

屌熱血屌青政，都係政事台

無人想知佢地私事

admin做野啦

支持搬晒私怨貼去政事台，以免步高登時事台後塵

低級私怨去政事唔該

熱狗出黎咬盧斯達同盤菜 都可以入到青政私怨數